---
title: >-
    دوبیتی شمارهٔ ۱۹۵
---
# دوبیتی شمارهٔ ۱۹۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آن گنج که مخفی بود از عالم و از آدم</p></div>
<div class="m2"><p>پیدا شده است بر من ، من محرم آن گنجم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گنجی که نمی ‌گنجد در مخزن موجودات</p></div>
<div class="m2"><p>در کنج دلم گنجید در کون کجا گنجم</p></div></div>